Intel 現價幾吸引

換咗個CEO真係識晶片嘅工藝技術

然後又諗住將啲工序outsource 俾TSM

呢幾日升返啲擺脫咗個弱勢 但仲未去返舊年大跌市嘅價

睇嚟下個禮拜出埋earning 之後就可以入追落後

大跌市前

睇死班高層都係搵錢至上多
佢返去造成改變唔大

會唔會太遲追上？